\section*{Уравнения прямой и окружности}
Найдите расстояние между указанными точками и составьте уравнение \textit{(a)} окружности с диаметром
\( AB \); \textit{(б)} прямой \( AB \).
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\textbf{\arabic*.}]
\item $A(-2; -2)$; $B(0; 6)$.
\item $A(2; -4)$; $B(-8; 2)$.
\item $A(-8; -5)$; $B(-16; -13)$.
\item $A(3; -5)$; $B(9; -15)$.
\item $A(-6; 1)$; $B(-10; 5)$.
\item $A(-5; 4)$; $B(-3; -2)$.
\item $A(-5; -2)$; $B(-11; 6)$.
\item $A(3; 5)$; $B(1; 5)$.
\item $A(-1; 2)$; $B(-11; -6)$.
\item $A(-4; -9)$; $B(-6; -3)$.
\item $A(8; 6)$; $B(0; 12)$.
\item $A(-5; -2)$; $B(-11; 2)$.
\item $A(-2; 6)$; $B(-4; 6)$.
\item $A(-4; 8)$; $B(2; 14)$.
\item $A(-9; 7)$; $B(-5; 13)$.
\item $A(0; -4)$; $B(0; 2)$.
\item $A(-3; 6)$; $B(-7; -4)$.
\item $A(8; -3)$; $B(2; -1)$.
\item $A(-7; -3)$; $B(-15; -1)$.
\item $A(2; -7)$; $B(2; -9)$.
\item $A(-6; -9)$; $B(-4; -9)$.
\item $A(-1; 1)$; $B(-3; 3)$.
\item $A(-3; -4)$; $B(3; -12)$.
\item $A(-4; 0)$; $B(0; 6)$.
\item $A(-8; -7)$; $B(-12; 1)$.
\item $A(0; -6)$; $B(2; -4)$.
\item $A(-8; -7)$; $B(-14; -3)$.
\item $A(8; 3)$; $B(6; 11)$.
\item $A(7; 7)$; $B(13; 1)$.
\item $A(-6; 2)$; $B(-2; 6)$.
\item $A(6; 1)$; $B(0; 3)$.
\item $A(5; 3)$; $B(1; 1)$.
\item $A(5; -4)$; $B(5; -14)$.
\item $A(-9; -3)$; $B(-9; -13)$.
\item $A(1; -6)$; $B(-3; -8)$.
\item $A(-9; 1)$; $B(-19; -5)$.
\item $A(0; 4)$; $B(-2; 12)$.
\item $A(-4; 8)$; $B(0; 6)$.
\item $A(-9; 0)$; $B(-5; -6)$.
\item $A(-5; -5)$; $B(-9; -11)$.
\item $A(-4; 6)$; $B(-4; 2)$.
\item $A(7; 0)$; $B(5; 4)$.
\item $A(5; -7)$; $B(13; -17)$.
\item $A(-2; 6)$; $B(4; -4)$.
\item $A(7; -9)$; $B(1; -13)$.
\item $A(-9; 7)$; $B(-11; 3)$.
\item $A(8; -1)$; $B(12; -11)$.
\item $A(0; 1)$; $B(-8; -9)$.
\item $A(-1; 5)$; $B(-7; 13)$.
\item $A(4; 0)$; $B(2; -10)$.
\item $A(4; 6)$; $B(8; 2)$.
\item $A(4; 2)$; $B(10; 8)$.
\item $A(-6; 1)$; $B(2; 7)$.
\item $A(-3; 1)$; $B(-11; -3)$.
\item $A(7; -6)$; $B(-1; -12)$.
\item $A(5; -8)$; $B(-1; -6)$.
\item $A(6; 2)$; $B(4; 4)$.
\item $A(1; 7)$; $B(-5; 9)$.
\item $A(-9; 7)$; $B(-5; 1)$.
\item $A(5; 8)$; $B(9; 0)$.
\item $A(4; -1)$; $B(-4; -11)$.
\item $A(-8; -7)$; $B(-10; 1)$.
  \end{enumerate}
\end{multicols}
